
Прости меня земля, я ухожу обратно в бездну
Ступаю голыми ногами по песку и пеплу.
Туда, где не найдут следы моих шагов и ветром
Их заметет, оставя пустоту на километры.
Было так мало тебя, моя мечта
В небесах высоко паря, не сбыточная...
Ты так красиво уходя оставила узоры
В сердце шрамами... Давай уйдем отсюда прямо сейчас.
Я верю постоянно в то, что появится шанс все исправить...
И снег, на ждущих потепления цветах растает
И наконец-то нам с тобой легче дышать станет,
Глотнем свободы, пусть она красную кровь отравит
Только вселенная ответ знает,
И города в тумане проплывая
Меня манят, а я ведусь как прежде, все бросая.
Снова на старт, очередное пари
Я дыма хапанув легкими вырываю провода любви.
Хочешь казнить меня за эту боль? Давай. Пли.
Я красным истекая раны завяжу твои.
Твои глаза, наполнят наполнят ночь
И по утру она уйдет с печалью прочь,
И ты начнешь новую жизнь, но без меня.
Медленно догорают свечи вечером, молчи
Тают минуты на часах, мысли как палачи.
И мы с тобой влюбленные когда-то до небес
Пытались достать окрыленные от всех земных чудес.
Твои глаза просили слезами быть с тобой,
Обвенчались небесами сами построив любовь.
Как два крыла махнули, стали одним целым, но
Ты отныне пустота и чувство испепелено.
Спели мотивов нам мило ангелы все сонаты,
Написали картины художники, но впредь не надо
Нам ничего, точнее твое сердце стало камнем
И твои глаза твердят мне об одном, но все же странном.
А мне бы лишь остановить минуты на часах,
Подавить ту боль, а после непреодолимый страх.
Но ты молчи, я от тебя ни слова не просил
Обещаю, ты уйдешь как только наберешься сил.
Простить тебя поцелуем на прощание,
Это все что я могу, последнее мое желание.
Твои глаза больше не просят любви, отпускаю
Но черт возьми, как ни крути, а я ведь точно знаю, что...
Твои глаза, наполнят наполнят ночь
И по утру она уйдет с печалью прочь,
И ты начнешь новую жизнь, но без меня.
